係咪唔識英文就咪做要需要英文既工？

我無好好讀書，讀好英文，考 DSE U咗，我今日返機場的士站翻譯！問佢去咩酒店乜乜柒柒，識講where are you go?

開頭講銅鑼灣果d大眾地區,尋日學咗識聽，但佢講乜野街乜野路我就唔識聽，再之後講酒店名我又唔識聽，之後我扲公司手機既iphone 果個Maps,叫佢touch比我，有時啱地址直接比司機睇當然無影響，但有一錯要即刻搵同事幫，雖然果邊好多人互相幫助，但覺得人地忙仲要幫我做埋果份....覺得自己阻住哂。

返咗3粒鐘頂唔順，同經理講放棄，的士站有個呀頭知道咗，講好多人返新工，乜都唔識好正常，要真正做一段時間先調應，先會知自己到底啱唔啱做呢份工。。。仲話有個同事同我一樣開頭唔識英文，好比心機學。

個重點係，我心態正面，先可以克服到英文既困難？
定係，無基礎硬夾去做只會令自己辛苦...

學

人工幾錢?

慢慢會習慣，酒店出邊啲Doorman 都唔係學歷高，但慢慢就會學到英文基本溝通同學到好多街名同地方名，最緊要唔肯定就問同事，咪點尻個客去第二到

基本對答好快學識姐
有時間就買書自學
街名地方名都係死記
有得用手機揸更加冇難度
加油啦

酒店其實都可以話係一個練到講英文既地方，我諗都要同客傾計果d?

睇英美劇

試下基礎學起 話哂喺香港地點都有幾句傍下身
空閒嘅睇下美劇
無時間嘅點都吱啲時間出嚟
例如撘車個時咪開個英文生字app學新字
讀寫聽說慢慢黎 覺得邊方面啱自己多啲
我就鍾意由聽入身 之後再寫俾嗰字出嚟
希望幫到你

反麻做掃街啦

好睇你公司D人包唔包容你
我自己英文好差.兩次CE都肥左英文
U畢業之後去左間鬼老公司做.
全部人,特別係鬼都唔介意我英文差
做左兩年後英文好左好多 日日講
大部份公作上英文溝通都OK.
大部分可以用我D有限英文表達到
特別係講
本身係差到D小學字都唔一定識

62.5一個鐘

係，喺香港黎講算係一個好多機會比你practice speaking 嘅一份工，做咗3個月intern 已經好咗好多 講緊嘅係講英文嗰份自信

係 依家做緊 成日同外國人講野 雖然我講得唔好
但佢地都好有心機聽

Ching你肯講已經好好 香港人講錯少少都會笑你
最撚僧啲咁嘅風氣

Fulfil 完喇，返返去讀書了

其實唔需要當英文係一種阻礙

佢只係一種溝通工具

人地理解到就得

講真你返工日日都要聽要講

你返一星期基本上已經完全溝通到

一個月已經變成自然

香港人剩係識笑d比自己差嘅人

講真笑人英文差嘅好多都係香港人

又話人有港式口音

又話唔夠唔夠英式

又話人grammar錯

都戇撚尻嘅

大家傾到計咪就係英文好囉

理得佢係Liverpool 定非洲口音

我覺得你中文都麻麻

反麻抵

得62.5/hr番機場，你住東涌?